股票戶口

想開多個銀行股票戶口
唔要sc嘅話仲有乜嘢選擇
想開個恆生 但唔知手續費會唔會貴好多
依加有用牛牛

銀行0.25% 券商~0.068%